政府啲議案好興成千頁入面有一頁賣港政策

公眾有冇辦法幫班泛民議員把關？大約一人睇十頁，一百個有識之士就夠

你可以問下請唔請議員助理

好似話1個區議員先請到2.5個助理咋喎